骨折訓唔著

我就照左xray裂左三條接近關節既腳指骨
無打石膏
日夜顛倒
已經過左三星期
用腳踭行路
e加隻腳感覺好次比人拉拉下咁又少少電
腳面有腫有少少啡黑
最慘無得投票
有無巴打講點樣快d好番
好想9月前好番

醫生提意你點做？

就係抬高隻腳訓
唔好撞到
無啦

之前試過骨折，六星期唔郁得佢，比時間d骨生返出黎，我諗你最少都要等六星期再去覆診照x光

點整親？三條聽到都痛

點整親㗎

啡黑果d係咪瘀血？要查喜療妥
少郁佢d骨先會快d生番埋，無記錯好似起碼要一個月
九月前一定會好得番

比我打斷曬佢 咁你就唔覺得痛

就算9月真係未好哂，你可以問你嗰區個區議員借輪椅，通常佢地辦事處都有得借，分分鐘可以推埋你去

Ｅ家無疼 唔講咩原因啦

唔係飲醉整親就好

醫生話開比我 我阿媽話唔洗用都得 唯有聽阿媽講

當然唔係

接受到就睇跌打

我本身唔信 早排整親腳指成隻腳腫哂 落唔到地 都係老豆推我去睇 結果唔錯

不過跌打醫師有好有唔好 自己小心

用 快d散瘀 記得輕輕搽係面就得 唔好卒

我老母遇到嘅衰嘅 卒到入急症室 發現 腳趾骨裂

中e信唔過咁wo

我小學都遇到(疑似)衰既, 腳痛未照 一黎就話我甩骹,
話幫我檢查之後一野屈鳩我話幫我屈返正
我自己覺得屈完之後仲腫起左 痛左好耐 慢慢去睇左一排先好

之後中學就果個位 有時做做下運動就唔舒服
到依家都唔知係自己問題定根本俾佢整傷左

不過上次去睇腳指果個又ok

所以睇跌打真係小心

btw 日夜顛倒可以得閒一齊吹水我地都係差不多吹下無聊嘢咁

咁你睇醫生係睇普通醫生定骨科? 不過我諗就算專科最多都係幫你打下石膏

你估初選黄子悦嬴唔嬴到

腳趾骨裂無石膏打都係帶個套

急症

點解咁問

有隻好重既鞋

本身唔鐘意距
亦對距無希望

咁行路嘅時候咪好大負擔 會唔會

嗯嗯 對佢無咩印象

打石膏會輕d

著鞋覆診煩d

我以前果款輕d 少少似鬆糕鞋料

行就好似重型水鞋咁

細個都打過

依家仲有冇事

但可以幫助前足減壓 石膏果時佢話我得一隻腳趾打唔到

大個左愈黎愈少了 呢幾年無乜

我腳板甩皮腳前面feel到好多血流有少觸電感覺

老左就知

雖然醫生話唔關事 但我好記得果時每次食完牛肉就開始腫痛

紅肉唔食得但我照食

之前睇個節目、以前d小朋友骨折，老母會比雞蛋殼佢地食，話好得快d跟住有個專家話 有少量鈣 都可能啱嘅 以前唔淡好食嘅年代不失為一個方法但佢又話難消化唔會吸收

我飲豆漿 都有鈣

開始眼訓未幾點食早餐食完應該幾好訓

訓著左

good 啦醒左就食野

你唔洗訓架？

得閒過黎坐

今晚八點RTHK 播721

唔睇電視好耐

睇youtube
[CLS] Youtube -- 鏗鏘集：7.21誰主真相

講真721政府刻意隱瞞

有結果喇 睇左未

睇左

訓左一陣

醒左即睇

幾時唔會腫ｅ家第四星期

炎症反應無曬就唔腫去瘀記得

炎症?

inflammation

就係想知發炎發到幾時

搽去瘀膏會有幫助

咪差唔多同你

忙緊?

做緊咩

準備訓覺咩事

咁快訓

我想吹水

隨便訓著就唔回啦

睇咩youtuber?

無特定

你睇邊個

大胃王丁丁 吃貨豪豪 alen channel 老高
大j 悶透社 ...仲有好多

訓唔著咩?\

聽歌中

咩歌

Sound of Silence

好悶呀

幾好聽 詞靚聲靚旋律靚

日文歌呢

angela aki

aimer

靚聲

無啦啦有個位又紅左 點算啊

紅腫熱痛屬於正常inflammation signs瘀血去曬未最近有無點郁佢複診記得好好保護自己

個個位之前一星期輕輕力抬高腳撞到 e加變左瘀少少紅

附近瘀血開始散 變淡色

記得搽去瘀膏

最驚係惡化左

複診問醫生會照xray

唉好驚

求安慰